拍拖拍到好似比人監控咁 好攰

次次出街都要報告去邊同邊個去係基本
但係一做少一兩次就會嬲鳩
一野就認定你出軌偷食
講嘢單單打打 又講到自己唔想對我生活冇知情權
但係知唔知情侶私人空間都有界線
有時真係想出去行下 即興約frd咁又唔係啲咩
冇乜呢個未必報備啦
屌 依家成日都質疑我出街就係偷食
好𠹌攰呀屌你老母

真係出俾佢睇

同佢一齊好似同其他人出個街都會不自覺咁心虛
但係明明冇做錯野

咁辛苦
飛左佢

飛啦 你唔係諗住忍一世呀話

咪飛啊
好野嚟㗎

恐怖情人黎，遲下就感情勒索你。通常依d 人冇咩生活重心，同埋對自己冇自信

忍到一個月、未必忍到三個月
忍到三個月，忍唔忍到一年？
長短不如短痛
情況只會變本加勵

無信任既愛
唔會長久

講聲去邊都得掛

多數都會講 但係有時唔記得咗講就仆街
又要比佢盤問又比佢choke 好辛苦

冇信任拍咩拖

飛啦 唔洗講

除非你做過

當你係犯咋

拿 呢啲聽落好似你岩既野
好大機會有更多故事內容你無仔細講

有時唔記得講就即刻單單打打？有時即係幾時幾多先？
我覺得都好睇你男友點發現你無講同埋之後雙方既溝通

勸你同佢講清楚唔想咁樣
比呢啲人搞到你冇晒自己生活圈子
第時分咗手你都幾難搵返啲朋友

安全感不足同 control freak兩個概念嚟嘅
前者可能仲有得救 後者就分手啦

快啲結婚

多數都係ig story見到我出去之後就會開始嬲
例如想約佢過一兩日拍拖 佢就會話你都分身無暇
或者依排會直接消失 過4個鐘先覆
呢段期間自己走咗去同唔知邊個frd出去
反而又唔會話比我知

感覺純粹係佢太冇安全感
又未至於control freak 掛我估

搞清楚佢唔信你啲咩再重建佢對你嘅信心啦

第一次就即刻咁定點先？
如果第一次就咁 建議而家即刻分手

如果已被發生好多次+有傾過都係咁
咁問題唔多唔少出係你身上
建議好好傾傾報備呢樣野

你係唔係有呃過佢或者有應承完佢嘢又做唔到 搞到佢冇安全感先
如果有嘅話 其實佢要成日都知你喺邊係正常㗎
因為正常你個底冇花過 再冇安全感嘅人都唔會咁㗎喎
尤其係成日懷疑你出軌 應該唔會冇啦啦咁㗎喎

女人不該讓男人太累

哦哦

打飛機只可以對住條囡
唔可以睇AV